<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Gildia Organizatorów</title><link>https://kozako2.github.io/</link><description>Recent content on Gildia Organizatorów</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl-PL</language><atom:link href="https://kozako2.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>A new post with the filename old-post.md</title><link>https://kozako2.github.io/landing/about_as/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/landing/about_as/</guid><description>KIM JESTEŚMY? Jesteśmy ekipą, której się chce i która kocha to, co robi! Poznaliśmy się w 2013 roku podczas organizacji eventów. Od tego czasu nasza grupa cały czas się rozrastała. Zbieraliśmy doświadczenie, jednocześnie coraz bardziej się integrując i ucząc od siebie nawzajem. W 2023 roku zwarliśmy szyki i łącząc swoje siły założyliśmy stowarzyszenie Gildia Organizatorów. Mamy zaufanie do siebie i do naszych umiejętności. Stawiamy na wspólne działanie oparte na otwartość.</description></item><item><title>A new post with the filename old-post.md</title><link>https://kozako2.github.io/portfolio/df/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/portfolio/df/</guid><description>Dni Fantastyki Dni Fantastyki to najstarszy dolnośląski festiwal poświęcony szeroko pojętej fantastyce – pierwsza edycja odbyła się w 2004 r. Wydarzenie co roku przyciąga około 10 000 osób i z każdym rokiem ta liczba jest co raz większa. Festiwal obejmuje tematyką literaturę, film, komiks oraz gry – planszowe i komputerowe. DF (tak w skrócie nazywamy Dni Fantastyki) łączy zarówno fanów, jak i twórców fantastyki – pisarzy, aktorów, twórców komiksu czy reżyserów oraz zawodowych graczy.</description></item><item><title>A new post with the filename old-post.md</title><link>https://kozako2.github.io/portfolio/esk/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/portfolio/esk/</guid><description>Parki ESK w Leśnicy Parki ESK w Leśnicy — to projekt skierowany do mieszkańców Wrocławia, a w szczególności leśnickiej społeczności lokalnej. Jego celem jest zapewnienie darmowych form spędzania wolnego czasu angażującego dla wszystkich. Pawilon w ubiegłych latach zyskał renomę miejsca otwartego i pozbawionego barier w dostępie do oferowanych tam wydarzeń. Od 2012 r. dostarczamy okolicznym mieszkańcom warsztaty sportowe i edukacyjne, imprezy kulturalne oraz zajęcia edukacyjne w prawie każdy weekend wakacji.</description></item><item><title>O nas</title><link>https://kozako2.github.io/about-us/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/about-us/</guid><description/></item></channel></rss>