<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Gildia Organizatorów</title><link>https://kozako2.github.io/</link><description>Recent content on Gildia Organizatorów</description><generator>Hugo</generator><language>pl-PL</language><lastBuildDate>Wed, 11 Dec 2024 18:40:44 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://kozako2.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>KONgres</title><link>https://kozako2.github.io/portfolio/kongres/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/portfolio/kongres/</guid><description>&lt;h3 id="kongres">KONgres&lt;/h3>
&lt;p>Organizatorzy KON_gresu to twórcy kultury, tej oddolnej, wychodzącej naprzeciw oczekiwaniom osób, o których często zapomina się na deskach teatru, w muzeach i innych instytucjach. Organizują w całym kraju imprezy prowadzące najskuteczniejszą edukację kulturalną, promują setki młodych talentów i pokazują wzorce prospołecznego spędzania czasu. Tworzą przestrzeń dla kultury, a mało jest środowisk, które robią to na taką skalę i tak skutecznie. KON_gres to przede wszystkim czas intensywnej wymiany doświadczeń, tych pozytywnych, jak i negatywnych, związanych z organizacją wydarzeń kulturalnych. Główną ideą KON_gresu jest właśnie podtrzymanie tej świadomości, że nie zawsze wszystko musi pójść zgodnie z planem i warto dzielić się tym, aby dążyć do doskonałości!&lt;/p></description></item><item><title>Złote kurczaki</title><link>https://kozako2.github.io/portfolio/zlote_kurczaki/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/portfolio/zlote_kurczaki/</guid><description>&lt;h3 id="złote-kurczaki">Złote kurczaki&lt;/h3>
&lt;p>Festiwal i Nagrody Komiksu Niezależnego Złote Kurczaki to oddolna inicjatywa, która powstała w odpowiedzi na rosnącą popularność wydawnictw niezależnych i potrzebę wsparcia oraz promowania artystów tworzących niezależnie. Festiwal odbywa się we Wrocławiu od 2014 roku i zapoczątkowali go właśnie Ci niezależni artyści! Na wydarzeniu rozdawane są jedyne w Polsce nagrody komiksu niezależnego - Statuetki Złotego Kurczaka, o które można zawalczyć w ośmiu kategoriach.&lt;/p>
&lt;p>W ramach festiwalu odbywają się warsztaty, spotkania z twórcami, giełda, wystawy i zwieńczająca konkurs uroczysta gala rozdania nagród. Jest to festiwal komiksu niezależnego z najdłuższą tradycją.&lt;/p></description></item><item><title>Parki ESK w Leśnicy</title><link>https://kozako2.github.io/portfolio/esk/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/portfolio/esk/</guid><description>&lt;h3 id="parki-esk-w-leśnicy">Parki ESK w Leśnicy&lt;/h3>
&lt;h4 id="okres-realizacji-od-01062024-do-29092024">Okres realizacji od 01.06.2024 do 29.09.2024.&lt;/h4>
&lt;p>Parki ESK w Leśnicy — to projekt skierowany do mieszkańców Wrocławia, a w szczególności leśnickiej społeczności lokalnej.
Jego celem jest zapewnienie darmowych form spędzania wolnego czasu angażującego dla wszystkich. Pawilon w ubiegłych latach zyskał renomę miejsca otwartego i pozbawionego barier w dostępie do oferowanych tam wydarzeń. Od 2012 r. dostarczamy okolicznym mieszkańcom warsztaty sportowe i edukacyjne, imprezy kulturalne oraz zajęcia edukacyjne w prawie każdy weekend wakacji.&lt;/p></description></item><item><title>Dni Fantastyki</title><link>https://kozako2.github.io/portfolio/df/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/portfolio/df/</guid><description>&lt;h3 id="dni-fantastyki">Dni Fantastyki&lt;/h3>
&lt;p>Dni Fantastyki to najstarszy dolnośląski festiwal poświęcony szeroko pojętej fantastyce – pierwsza edycja odbyła się w 2004 r. Wydarzenie co roku przyciąga około 10 000 osób i z każdym rokiem ta liczba jest co raz większa. Festiwal obejmuje tematyką literaturę, film, komiks oraz gry – planszowe i komputerowe. DF (tak w skrócie nazywamy Dni Fantastyki) łączy zarówno fanów, jak i twórców fantastyki – pisarzy, aktorów, twórców komiksu czy reżyserów oraz zawodowych graczy.&lt;/p></description></item><item><title>Zapraszamy na Złote Kurczaki 12</title><link>https://kozako2.github.io/news/zlote_kurczaki/zapraszamy_na_zlote_kurczaki_12/</link><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 18:40:44 +0100</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/news/zlote_kurczaki/zapraszamy_na_zlote_kurczaki_12/</guid><description>&lt;p>&lt;em>15.02.2025, BarBara ul. Świdnicka 8a, Wrocław&lt;/em>&lt;/p>
&lt;p>Pomysł na Złote Kurczaki – festiwal i nagrody dla komiksu niezależnych – zrodził się ponad dekadę temu w głowie Filipa „*Fila” Wiśniowskiego. To oddolna inicjatywa, która powstała by mocniej zaktywizować wciąż rosnącą scenę komiksu niezależnego oraz nagrodzić najgroźniejszych twórców/twórczynie/osoby twórcze w polskim podziemiu.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Złote Kurczaki to jedyne w Polsce nagrody dla komiksu niezależnego&lt;/strong>. Statuetki Złotego Kurczaka przyznajemy są w ośmiu kategoriach (komiks, zin-antologia, debiut, okładka, scenariusz, rysunek, komiks internetowy, krótka forma). Kapituła Złotego Kurczaka przyznaje również specjalną nagrodę – legendarnego Białego Kurczaka – osobom szczególnie zasłużonym dla komiksowego niezalu.
Ale oferujemy dużo, dużo więcej – Złote Kurczaki to również stale rosnąca strefa targowa, gdzie można zaopatrzyć się w produkcje niezależne, oryginalne artefakty i towary kolekcjonerskie. To wystawy sztuki podziemnej. To także spotkania ze śmietanką polskich i zagranicznych artystów.&lt;/p></description></item><item><title>Zapraszamy na KON_gres 2025!</title><link>https://kozako2.github.io/news/kongres/zapraszamy_na_kongres/</link><pubDate>Tue, 03 Dec 2024 21:40:44 +0100</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/news/kongres/zapraszamy_na_kongres/</guid><description>&lt;p>Już 22 i 23 lutego 2025 roku w Tarczyński Arena Wrocław spotkają się organizatorzy imprez fanowskich z całej Polski. To wyjątkowe wydarzenie, które łączy osoby związane z organizacją konwentów i innych wydarzeń fanowskich, odbędzie się w nowoczesnym, w pełni dostępnym architektonicznie obiekcie.&lt;/p>
&lt;p>KON_gres 2025 to przestrzeń wymiany wiedzy i doświadczeń dla organizatorów wydarzeń fanowskich, poświęcona budowaniu dostępnych i inkluzywnych konwentów. Pod hasłem „Konwent Otwarty” chcemy wspólnie odkrywać, jak tworzyć wydarzenia, które odpowiadają na potrzeby różnorodnych grup, jednocześnie pozostając przyjazne i inspirujące dla wszystkich.&lt;/p></description></item><item><title>A new post with the content for the contact page</title><link>https://kozako2.github.io/kontakt/description/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/kontakt/description/</guid><description>&lt;p>Masz pomysł na projekt, ale nie wiesz, od czego zacząć? Szukasz działającego w kulturze zespołu, który podejmie się organizacji Twojego wydarzenia? Lub może masz inne pomysły na współpracę? Napisz do nas, z chęcią Cię wesprzemy.&lt;/p>


 &lt;address>
 &lt;strong>Stowarzyszenie Gildia Organizatorów&lt;/strong>&lt;br />
 ul. Kościańska 51/6, 54-027 Wrocław&lt;br />
 NIP 894 316 81 83&lt;br />
 KRS 0001041417&lt;br />
 &lt;a href="mailto:gildiaorganizatorow@gmail.com">gildiaorganizatorow@gmail.com&lt;/a>
 &lt;/address></description></item><item><title>A new post with the filename old-post.md</title><link>https://kozako2.github.io/landing/about_as/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/landing/about_as/</guid><description>&lt;h2 id="kim-jesteśmy">KIM JESTEŚMY?&lt;/h2>
&lt;p>Jesteśmy ekipą, której się chce i która kocha to, co robi! Poznaliśmy się w 2013 roku podczas organizacji eventów. Od tego czasu nasza grupa cały czas się rozrastała. Zbieraliśmy doświadczenie, jednocześnie coraz bardziej się integrując i ucząc od siebie nawzajem. W 2023 roku zwarliśmy szyki i łącząc swoje siły założyliśmy stowarzyszenie Gildia Organizatorów. Mamy zaufanie do siebie i do naszych umiejętności. Stawiamy na wspólne działanie oparte na otwartość.&lt;/p></description></item><item><title>Dokumenty</title><link>https://kozako2.github.io/dokumenty/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/dokumenty/</guid><description/></item><item><title>Dziękujemy za kontakt</title><link>https://kozako2.github.io/thank-you/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/thank-you/</guid><description/></item><item><title>O nas</title><link>https://kozako2.github.io/o-nas/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/o-nas/</guid><description/></item></channel></rss>