<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Aktualności on Gildia Organizatorów</title><link>https://kozako2.github.io/news/</link><description>Recent content in Aktualności on Gildia Organizatorów</description><generator>Hugo</generator><language>pl-PL</language><lastBuildDate>Sat, 06 Dec 2025 20:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://kozako2.github.io/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Zapraszamy na Podziemne Kocury!</title><link>https://kozako2.github.io/news/podziemne_kocury/zapraszamy_1/</link><pubDate>Sat, 06 Dec 2025 20:00:00 +0100</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/news/podziemne_kocury/zapraszamy_1/</guid><description>&lt;p>&lt;em>21.02.2026, BarBara ul. Świdnicka 8a, Wrocław&lt;/em>&lt;/p>
&lt;p>Festiwal Podziemne Kocury to duchowy następca zakończonych w zeszłym roku Złotych Kurczaków. Jest to inicjatywa oddolna,
stworzona z potrzeby wsparcia, promowania i sieciowania środowiska twórczego komiksu niezależnego. Ważnym elementem
programu wydarzenia jest konkurs na najlepsze komiksy niezależne aktywizujący wciąż rosnącą scenę oraz nagradzający
najzadziorniejszych twórców/twórczynie/osoby twórcze w polskim podziemiu.&lt;/p>
&lt;p>Podziemne Kocury to jedyne w Polsce nagrody skupione wyłącznie na komiksie autorskim i niezależnym. Statuetki
Podziemnego Kocura przyznajemy są w ośmiu kategoriach (komiks, zin-antologia, debiut, okładka, scenariusz, rysunek,
komiks internetowy, krótka forma).&lt;/p></description></item><item><title>Program KON_gres 2025 już dostępny!</title><link>https://kozako2.github.io/news/kongres/publikacja_programu/</link><pubDate>Mon, 27 Jan 2025 20:00:00 +0100</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/news/kongres/publikacja_programu/</guid><description>&lt;ul>
&lt;li>&lt;a href="https://kozako2.github.io/kongres/program/opis/">Program opisowy&lt;/a>&lt;/li>
&lt;li>&lt;a href="https://kozako2.github.io/kongres/program/tabela/">Tabela Programowa&lt;/a>&lt;/li>
&lt;li>Konwencik&lt;/li>
&lt;/ul>


&lt;span>
 &lt;a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.bartektartanus.conferenceapp.konwencik">
 &lt;img alt="Pobierz aplikację konwencik na Androida" class="store-img" src="https://kozako2.github.io/images/google-play.png">
 &lt;/a>
 &lt;a href="https://itunes.apple.com/us/app/konwencik/id1442154159">
 &lt;img alt="Pobierz aplikację konwencik na iOS" class="store-img" src="https://kozako2.github.io/images/apple_store.png">
 &lt;/a>
&lt;/span></description></item><item><title>Zapraszamy na Złote Kurczaki 12</title><link>https://kozako2.github.io/news/zlote_kurczaki/zapraszamy_na_zlote_kurczaki_12/</link><pubDate>Wed, 11 Dec 2024 18:40:44 +0100</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/news/zlote_kurczaki/zapraszamy_na_zlote_kurczaki_12/</guid><description>&lt;p>&lt;em>15.02.2025, BarBara ul. Świdnicka 8a, Wrocław&lt;/em>&lt;/p>
&lt;p>Pomysł na Złote Kurczaki – festiwal i nagrody dla komiksu niezależnych – zrodził się ponad dekadę temu w głowie Filipa „*Fila” Wiśniowskiego. To oddolna inicjatywa, która powstała by mocniej zaktywizować wciąż rosnącą scenę komiksu niezależnego oraz nagrodzić najgroźniejszych twórców/twórczynie/osoby twórcze w polskim podziemiu.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Złote Kurczaki to jedyne w Polsce nagrody dla komiksu niezależnego&lt;/strong>. Statuetki Złotego Kurczaka przyznajemy są w ośmiu kategoriach (komiks, zin-antologia, debiut, okładka, scenariusz, rysunek, komiks internetowy, krótka forma). Kapituła Złotego Kurczaka przyznaje również specjalną nagrodę – legendarnego Białego Kurczaka – osobom szczególnie zasłużonym dla komiksowego niezalu.
Ale oferujemy dużo, dużo więcej – Złote Kurczaki to również stale rosnąca strefa targowa, gdzie można zaopatrzyć się w produkcje niezależne, oryginalne artefakty i towary kolekcjonerskie. To wystawy sztuki podziemnej. To także spotkania ze śmietanką polskich i zagranicznych artystów.&lt;/p></description></item><item><title>Zapraszamy na KON_gres 2025!</title><link>https://kozako2.github.io/news/kongres/zapraszamy_na_kongres/</link><pubDate>Tue, 03 Dec 2024 21:40:44 +0100</pubDate><guid>https://kozako2.github.io/news/kongres/zapraszamy_na_kongres/</guid><description>&lt;p>Już 22 i 23 lutego 2025 roku w Tarczyński Arena Wrocław spotkają się organizatorzy imprez fanowskich z całej Polski. To wyjątkowe wydarzenie, które łączy osoby związane z organizacją konwentów i innych wydarzeń fanowskich, odbędzie się w nowoczesnym, w pełni dostępnym architektonicznie obiekcie.&lt;/p>
&lt;p>KON_gres 2025 to przestrzeń wymiany wiedzy i doświadczeń dla organizatorów wydarzeń fanowskich, poświęcona budowaniu dostępnych i inkluzywnych konwentów. Pod hasłem „Konwent Otwarty” chcemy wspólnie odkrywać, jak tworzyć wydarzenia, które odpowiadają na potrzeby różnorodnych grup, jednocześnie pozostając przyjazne i inspirujące dla wszystkich.&lt;/p></description></item></channel></rss>